Rolex 討論區 3.0

我幫手開定個新既先 呢到繼續傾

14年買左隻sub, 係咪差唔多夠鐘service

幾月買?

下下年都未遲

正常係咪都拎上去抹油，話時間唔準，偷停之類
講緊有保用情況下，應該有3年保

留個名先

留返個名先

支持

偷停即係點解？

早幾日屋企人行過AD 問，岩岩有隻現貨返，即買

行下停下禁解

新post 留一留名先

係咪應該五年左右

想買呢隻

有冇人幾錢？

好樣衰

我覺得玩咁豪華既錶我唔會選擇rolex

咁你會買咩牌子?

我有隻FM

石錶唔抵買，自己搵人鑲都得啦

如果男人帶隻咁嘅錶好怪

睇下咩人戴，地盤佬戴係好怪

比d錢黎ok?

如果講抵唔抵
你揾左人加石就更加唔值錢

點解咁有錢買勞 教我致富ok?

你應該揀Graff, Harry Winston 呢類主要做珠寶牌子，而唔係Rolex、FM 呢類做"錶"嘅牌子。

有道理

Graff陀飛輪，我不行鳥

仲有冇好介紹 ？

自己帶無所謂

公價黎講，全世界邊度平呢

知唔知幾多號會出新款？

香港 日本

瑞士買果然平D

幾錢？

為 HK$61xxx左右

應該買116500，如果有

熊貓錶梗係啦，張卡 credit limit 唔夠碌唔到

有貨咩

想問369幾錢左右
覺得呢隻好靚

有人放二手大約2萬4 舊款

14270定114270
有無相

大家點睇全新水貨no date sub
$48,888抵唔抵屌？
經濟一x上有專欄（m）字頭果間信唔信得過？

黑底黑邊好似多到冇人要

入門第一隻，最中意5513，但又想要新款陶瓷圈

啱入手369

新版？

YES
40K

個POST開係吹水台,少人到呢

推推先

開返係潮流台啦

熊貓唔係停左產?

熊貓地拖個價下年會唔會有機會回返少少
係日本見到13萬 但炒高左成3分1
好想入

無啦，正價$90,500

師兄識貨
傳聞今年停產

想問如果我想WAITING LIST新個隻daytona 可以點做
係咪熟客先得??

同問 一年既新款係幾時出 有無可能唔食炒價買到

其實點解有這個傳聞?係都停黑面先

今年d錶改少少扮新銀

錶

deep sea 太大隻我carry 唔起

頂
我買個時噤岩冇貨
最後買左綠針

再買

43mm

好想買deep sea

red sea dweller

大家點睇2017 baselworld新出有放大鏡既sea dweller ?

唯一缺點係個放大鏡

有無可能係ad 用炒價買到???
新手唔敢上細行

點解咁講？

新熊貓啦梗係

Sea dweller冇放大鏡係因為要潛得比sub更深（67年sd500m,sub200m)
和果風防有放大鏡驚受壓唔平均會裂，
17sd係紀念sd50週年，
個人認為應該跟返冇放大鏡呢個detail

[img]i

大家點睇2017 baselworld新出有放大鏡既sea dweller ?

唯一缺點係個放大鏡
點解咁講？

Sea dweller冇放大鏡係因為要潛得比sub更深（67年sd500m,sub200m)
和果風防有放大鏡驚受壓唔平均會裂，
17sd係紀念sd50週年，
個人認為應該跟返冇放大鏡呢個detail

我會

打左電話去好多間鋪話食炒價都無貨

好想買

原來仲加大左個size,變左43mm diameter
官網即刻唔見左116600果隻sd4000 是咪停產

炒價120-130k 唔捨得

問題係我連邊 到有得賣/ wait 都未知

我都係
連邊到 有得買都唔知
間間都無貨
想用炒價買都搵唔到

AD好似全部都排隊 得細鋪有水貨放出黎

係細鋪買左

雖然嗰幾隻紅字好吸引
但本人手幼只carry到16600或以前
其實到底sd4000定deepsea停產？

Rolex 高手
有野請問

係2017 baselworld出左隻新43mm 有眼紅字sd4k之後rolex官網即刻無左果隻舊果隻116600, 係咪姐係代表佢停產？

係， 不過放心， 出面街重大把貨

這隻水貨好平下，無咩要人

但個個都話新款43mm又有Cyclops 係idiotic 會唔會推返高個價

sub仔錶耳比佢闊，換nato或者膠帶會無咁好睇，所以先考慮佢

idiotic

炒價120k, 我不如買呢隻

黑底好似靚啲

其實新裝sea j 主要係換左最新機芯， 每日快慢+-2，同埋大家唔使點理多左個放大鏡， 因為無人會落到去1220m, 所以咩玻璃平均受壓個d 真係

黑金襯出來效果唔錯架

個放大鏡既實用性唔係重點
係以前，你要買rolex既潛水錶，你要有date就買sub仔, 手粗d budget又多d既就買deepsea, 手幼d但又唔想有放大鏡就買sd4000

仲消代緊新個隻sd,, 好怪⋯⋯

消化

黑金正

呢個係講緊當年仲係 風防嗰時
藍寶石面千幾米當然冇問題啦
正如rolex出隻sub仔冇防大鏡同有排氣伐
咁你會唔會仲買sd

sub 仔已經足夠

再勁 D 直接買 G Shock 好過

sub仔係己經夠，但116610個lug厚左，無咁靚

一出g shock討論已完

人生中第一隻撈!
今日岩岩入手
係AD買, 好好彩個客唔要先買到, 公價67300蚊!
多謝老婆為我奔走, 宜家我出緊Trip, 下星期返香港可以開心使用!!

男人的浪漫, 打死我都唔撚賣!

機場買

真係幾靚

周大碌

恭喜哂，呢隻真係好靚，我都買左一隻

有咩開心得過自己既女人左撲右撲去買隻貴錶俾自己

我都好多謝我女人

聽日再入手地通熊貓
到時再影相比你地睇

我都考慮過呢隻，但最後都係入左綠水

之前用拋光布果陣唔小心用左係錶帶霧面
有冇巴打知道可以用咩工具還原霧面效果

有巴打話沙膠搞得掂
你可以google 一下

炒價入手, 全新行價!

炒價13萬

咁不如呢隻兩隻

瑞士邊到入手啊ching 我下個月過去

Bucherer 熱賣款就睇你好唔好彩

心頭好既野好難解釋

今日試完，效果唔錯

其實而家係咪有得供

有

幾多個月

間間唔同，好像係

邊度有rolex公價表拎
(要晒所有型號)

應該拎唔到， 唔會俾你
Rolex 有印但只係for 鋪家

如果隻錶污糟左拎番周大福洗架🤔有d位好難抹到☹️

想供 有無巴打有介紹

不過某論壇係會有人PO出黎
我成日都拎黎睇同參考

自己去AD 度睇同問咪得
間間都唔同又唔知你想要D 咩，點介紹俾你呀......

我公司都有，不過想自己拎一本黎收藏姐

問你公司拎舊果D 咪得HEHE

AD即係 Thanks巴打

授權經銷商
Authorized Dealer

小弟有雙藍黑，好想換Nato帶，點睇？
世叔佰話帶勞唔用鋼帶好seven

但我覺得好靚

好好J

無知一邊 行貨有88折?

藍針仲洗唔洗排

實要排啦

排左2個月...今日攞左

水貨唔洗

想搵116600 (二手都ok) , 要full set 邊度有，價錢大概幾多

諗緊藍針好定66
66 ad有現貨

綠綠啦

雖然我入左隻藍黑

之前全新水6萬，宜家可能升少少價，二手你幾錢會買

有無人知邊到換rubber b錶帶平？

新手
想問下sd4000全新行貨難唔難搵？大約咩價錢？
另外想問下黑sub, 有日期同冇日期假錢差幾遠？

師兄 排咁耐

係呀，拖左我好耐

買水啦，平好多好像

今日AD 入手 deep-sea blue

咩折頭？

應該無折，估計

係 ，問過我FD 佢識人都話無折

新手
想問5513要波膠面，要黃到咁
坐底要幾錢？

海鮮價

花到hih 點算好...

帶得預左，可以買塊抹下佢既其實

有冇咩平平地既靚款介紹

要幾平先

3萬內有無咩選擇

我都唔明點解佢要中間鏡面
好似exp 2 噤未幾好

btw 好想入隻exp 1

難

唔介意二手咪去二手錶鋪撞下彩
可能遇到隻岩心水

買刁好過啦

請問116333 有無貨
羅馬綠字datejust II

唔該

個色好似停左產，唔肯定

舊款盲十或者369都有可能

116000 全新都3萬幾
同埋岩女仔多d

sor 我意思 exp 1

唔該巴打
我都唔介意二手

換左帶後生好多

[quote]換左帶後生好多 [/quote]

請問停左產咁點先有新貨買？

有無巴打試過用cape cod 黎去花痕

大路貨一隻 貪佢易襯衫

我想問下呢隻1550 係邊度水貨黎?

我估係行貨，因為都蓋左香港錶舖印
1550係咪你隻錶model no?

佢停就會全部停晒， 不過去d 細既錶行應該重有， 因為隻野實物麻麻地

第一隻買116621 好定係藍黑好？

係丫1550包金鋼底，78年造，想拎上14樓洗油

check過間錶行在大埔道，好好保存

藍黑

Thanks

116610ln有無現貨架 定都係要訂

唔會無卦

少花整倒
深少少都搞唔掂

不過抹完D鋼水睇落真係令立立左少少
同埋唔知係咪女仔手細力
我覺得要用好大力先搞得掂........

幾折？

而家最平幾錢入到

水貨最平應該58000 全新

歐洲買可以平幾多？

5萬蚊budget 可以有咩選擇

216570

除左explorer有冇其他series?

月頭入左隻綠針

116334
大大隻，藍面黑面都幾正

thanks巴打
仲有冇多d介紹
我想入手人生第一隻rolex

有冇人出新sd紅字

話說新tudor 藍圈 銅殻bb 好靚
可惜歐洲限定

炒價喎要

新手一問
換左錶帶 係唔係會無左保養

點換法，錶頭仲有保養，好像是

換其他皮錶帶之類

少問題，我老豆有隻day date 配土帶照有同佢整，但只限錶頭

想買隻ROLEX Daytona 116500

係咪一定要食炒價???

116201-0087
香港幾銀左右？

2017 explore i

難唔難買？

仲出緊點會難

新款係咪一定無折， 以前walk in 去過華興買隻gmt藍黑 無折

依家係ad用炒價買唔買到新daytona

新白地116500 13萬入抵唔抵？

冇話抵唔抵
公價咁濟
你出13萬大把人賣比你

想知道呢隻保唔保值

要保值買LEICA 啦ON9

無錢就咪買啦

表姐買左隻rolex話太幼想加錶帶格數

想請教下巴打們, 應該拎去邊到整?係咪一定要去返14樓?

去AD 問下， 逐間問， 會有格帶賣

各位巴打 如果宜家係日本買rolex仲有無平d抵d呢支歌仔唱？
同埋係日本買rolex大家推薦邊到？
小弟感激不盡

有無巴絲知邊啲ad可以買到116610ln做分期？ 周xx 話全線斷喎

以前有一本有哂d款同標價既catalog，但依加搵唔返
知唔知仲有邊間會有得拎？想拎本返去屋企比人睇

116622藍針定116710好

自巳整都得
我做二手有時會叫工場整 基本上分唔到
想有保証上行 但太幼?正常唔會嫁喎 買二手定佢超級肥?

呢隻係咪熄燈變藍針

藍針同藍黑係邊隻？
係咪explorer果隻？
新手上路

推

最靚係116710 BLNR

我條女都咁講 但通街都係 上次去RL買衫 連個sales都戴

最緊要自己鐘意 不過這款非常熱賣

咁yacht master有咩評價 我兩款都鐘意

點解間間都話無貨 我係味比人矇

邊隻

黑十

係街舖抹過油 第時拎上行整野會唔會check到唔整？

睇街個師父咩功力

黑sub唔會冇貨呀？周街都係喎

我去問都無

點解gmt條bracelet會係polished centre link

邊度有2016年款Daytona

有錢咪有

黑面

邊間鋪推薦？

其實而家綠圈黑底全新同二手價正常幾多 好想入

仲有全新咩？定係講緊old-new stock?

Old new

無正常價 我有隻唔捨得放 F4頭 平頭四來

好難答你，我自己做開二手錶舖 都有幫客訂全新 只可以答你白面貴d

放唔放

有諗過，我會放好貴

見屯門有隻72800

我個隻底膠紙都未撕，我都係收返黎

72800咩頭呢
上網睇過標58，59

我都唔知 無入去問 你放幾呀巴打

唔放住，我真係等錢洗先放，我都鐘意

唉
依家116610 116710果d用晒supercase肥仔殼，錶耳闊左，手幼d都戴唔起 換nato strap都無咁靚

五萬五黑十 屌

邊間

屯門

Where
度度都無貨好敏

二手黎

算貴

Wa 貴喎

想請教下16610LN V頭有內影 跟出世紙
47k 買唔買得過？

癲左

邊度有正價黑十

食炒價

上個月入手

早兩日入手 98折

黑十都要食炒價